自動波牌入黎

唔好再話人考棍唔揸棍
香港有幾多新車係棍？
你估我地唔想揸咩 有先得咖

你都識講新車啦，要棍咪訂部棍囉

FK8

男人就應該棍波

Wrx sti

A

大撚把棍波車
新嘅有 二手嘅有
睇你有無心姐

平價既新車棍好少選擇
因為香港太多人揸自動波
廿萬樓下既得幾架

廿萬樓下自動有好多咩

要mk有subaru
要平民有jazz
要高貴就請司機啦

平靚正fiesta

你棍都無得你渣
因為你得自動波牌
脷伸 2仔牌

新果部jazz有棍波版 廿萬有找

自動波夠啦

其實真係好中意棍
無奈香港棍仔選擇真係唔多
有都係貴既車款

廿萬左右既真係得幾款
平民都想揸棍

上得廿萬都算多選擇啦
Fit, fiesta st, focus st, swift sport, type r (fd2, cl7r etc), megane rs

有心嘅水貨運架反黎都得

使撚理廢牌講乜
唔笑佢已經好厚道

Hiace

睇得上眼既得focus st同jazz rs
其他唔係唔好 但type r 就算原裝都比人勾
係其他平平凡凡唔會比人勾

舊車黎講 棍仔都中意celica zzt231
外型幾靚仔 又冇乜人識 夠低調 但冇乜靚盤

考棍都得物無所用
因為棍波車太貴
平啲又冇乜揀

點會無用
你得a牌既 邊到你有得簡渣棍定自

老老豆豆
想買架棍波黎操 但部部都牛肺
不如一步到位 但又唔多選擇